NBA live 19

今年會唔會有人買？
雖然佢啲動作依然生硬
但睇住佢年年都好大進步
總好過2k年年都無咩新野咁
仲要2k今年加埋強國旁述 扣哂分

不過唔知會唔會有game 鋪入

上年有玩LIVE18
今年決定再支持
睇住2K 年年一樣完全唔想買

可能今年我會照買2K

同感

今年live好似進步好多
2k 就年年更新隊員表就算

今年會買
Live個球場效果好好,街場入波有live cam好正

真咗好多

連線情況點 有冇得打season 同埋有冇經典隊 有就轉會

live18 正嗎？

美洲地區限定小品驚

live cam呢下真係幾正

有無耶穌

大家買美國定香港版

好似冇香港版

我主要玩career mode
雖然冇劇情 但現場氣氛正過2K 升能力唔洗課金
我覺得起碼自創人個樣型 唔似得2K D倒模樣

我都鍾意玩career mode,有無scan自己個樣

屬晚pre order左

美PSN?

係

睇片覺得真過2k

有無人睇到有貨未？

上面個網都有預售,應該有現貨買

之前一兩集live 見好景都有

2k 差唔多四年都一樣 ，只係 update 左 o 的衫同新人。